祝所有free rider 生生世世做中國人

free rider仆街啲定肯做但做垃圾仆街啲？

唔肯做但又扮leader推晒啲嘢比你做
然後到present嗰日再係professor面前邀功講到自己做得好辛苦

屌佢老母死全家

但NDS唔 freeride

deadline fighter兼交垃圾先至最可惡

😉😉

deadline fighter 交垃圾仲要怪返你轉頭既見過未

呢d 咁既撚樣中國人都唔配做，剩係配做中國人隻狗唔知幾時比人拎黎食